等找數呀

何妖輸左我維園裸跑

找數啊巴打